尖咀諾士佛台有好多女仔貼左紋身

係咩宣傳，咁特別？

引你望囉

好凍，攬住我

肉類合格標記

又講得幾啱

問吓幾錢

247checkin姐係24 hours a day, 7 days a week，佢都available for check in

哈哈哈

有冇樣？

搵咗喇🙋🏼🙋🏼
係個時鐘訂房app ，今晩巴打有著落啦!!!!

仲有D房有得book喎!!!!

雞

你咁勁，你過黎影law

之前有個新平台請人
話貼紋身貼紙出街就有錢收
係facebook見過宣傳

會5會紋完以後開房有優惠

係勒，好似叫.....費事幫佢賣廣告

但呢個宣傳方法真係幾有趣
似後要多D

都唔明係乜黎，咁都可以宣傳？

推post！

多D巴打報告

咁都無人明？
影上黎咪上黎宣傳囉
睇左你開過咩post 啦
好撚多打手呀

覆佢果d 都係打手黎

打手到咁明顯

Check in, 我睇撚左chicken

嘩 賣象腿咩家下

睇錯做247chicken

不過都算幾有創意啦

放多幾張長腿上黎先啦

再推打手post死全家

147?

話俾人知佢有房俾你任爆

那有女。我毒撚先得閒上連登。

爆石Ching

同佢傾過計，原來個女仔接咗job ，都有百幾蚊

咁你而家都知啦

今晚玩得開心D

一樣

打手味濃，但多啲呢啲服務係好事

樓主開襯啲post都會見到嘿嘿嘿嘿幫佢推
咁樣做打手真係好低莊

#41 果個都打手味濃啦
扮晒持平

未必嘅 但#40就係

Block撚哂2個打手

你貼多幾張圖你繼續打都無所謂

望到都唔開胃

早排睇電視睇過，呢啲紋身貼紙啲女有錢收，但可唔可以唔好搵象腿

呢位巴打講得好

一句到到尾，大家係咪想繼續walkin時鐘，跟住full曬，死死地氣行番落黎。跟住各自各番屋企？

有人去改變呢個現實，大家應該支持定反對？